想知宜家2019有冇人gap year緊？

如題

等rejupas

我

Gap year 返intern算唔算

Gap緊第二年啦

搞咩啊絲打

有

gap左幾個月
好彩搵到份返得開心既工